Creando SDF - Actualizar Inicio Programa

CONFIGURACIÓN - NO (MODULO ACTUALIZACION)
ODC MA - NO (MODULO ACTUALIZACION)
INVENTARIO FICHA - NO (MODULO ACTUALIZACION)
DEPOSITOS - SI
USUARIOS - SI
CODIGOS - PARCIAL
PRODUCTOS - PARCIAL
MONEDAS - SI
PROVEEDORES - SI
CORRELATIVOS - SI
ODC TR - NO (MODULO ACTUALIZACION)
REGLAS DE NEGOCIO - SI
INVENTARIO MA RECEPCIONES PARA VALIDAR DOCUMENTOS - NO
CONCEPTOS - SI
PROCESOS - SI
